[法律題] 入稟民事索償狗鐵？

和理非遊行嘅前提下，觀塘線居民返唔到屋企，咁可唔可以入稟狗鐵，索取小額賠償？
當然前提係今日要完全和理非，咁狗鐵封地鐵線就會變成不必要擾民行動
只要當有一單告得入，其他幾十萬觀塘線居民一齊再入稟去告，狗鐵咪賠錢都賠死？

推

有得諗